美股轉場返港股

暫時個倉得依兩隻，見美股啲中型強股回曬同市寬好似好差，真係有小小畏高。轉返去全世界最廢ge港股玩下先。

全部買入價3-4%到斬

3033

本來入左9977 但入左先知今日出業績，我就唔博了。
1502 9928無點止蝕 人手斬。因為想撈819 1801 9923 都係買入位3-5%暫。
接飛刀接唔到低就即斬。純投機

1565垃圾一開就點左止蝕位，系統斬左。

支持樓主，係美股我都係買中概

原來388升係因為你買左，多謝。

noted

點睇9923

值博，基本面唔識

最緊要唔好呃自己咩睇好間公司基本面好好個啲，因為你睇好基本面就唔應該升到咁先話睇好

全職炒股？

1隻2020收左我皮，無嚴守止蝕後果。

其他呢

全清了？

代表中共多謝你提供回血劍

加左小小700牛 不過聽日再跌就會全清
可能留cash或者入美股先
見到hsi今日企上250天線再單日轉向真係唔太開胃

借個位

心動靚撈

巴打點樣簡股